高雄市議會有議員提案要求將林鄭月娥列為「不受歡迎人物」最終獲得通過！

【Now新聞台】在台灣，高雄市議會提案通過促請市政府將行政長官林鄭月娥列為不受歡迎人物。

特首係國際過街老鼠

-----------------
香港獨立，唯一出路

聽日記得出黎慶聖誕

佢都唔會踏足臺灣架啦

係咪唔比入境先

條友唔會去台灣
台灣亦唔會畀佢入到境

好奇一問：有咩用

落鳩佢面

push

區議會

一個市議會通過就叫國際過街老鼠?

不能入境

全部高官都包埋啦

等人以為Korea Fish反共

有好戲睇

將習近平列為不受歡迎人物

off topic
Korea Fish應該係呢個世界最憎淋奠嘅人

sorry sir

多謝議員

如果唔係柒婆 韓國魚可能真係贏到

高雄想冼白呃選票

//促請市政府將行政長官林鄭月娥列為不受歡迎人物//

韓市長做又死, 唔做又死

Push

佢請緊假

下

根本就係贏硬，上次九合一 綠營輸到仆直

高雄

制裁list la~
得林鄭點夠

下次就到三萬隻犬

共享大灣區榮耀

要加埋30000黑警

市議會即係區議員?

韓市長connected

唔爭氣笑左

落Korea fish面

返大灣區啦
死7婆

過街柒娥

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

秒

屌你老母 撚有講通過
標題黨

好食好食

台灣人終於肯做嘢，不過香港人已經玩完，因為香港冇人做嘢， 示威，國際戰線冇人打， 強姦，被自殺啲case冇人跟 。香港人，我求下你哋醒下啦， 而家唔係慶祝同玩嘅時候， 我哋最少要打到美國大選完咗之後先至叫真正嘅小勝😭

怨氣

在日本，東京市議會提案通過促請市政府將行政長官林鄭月娥列為不受歡迎人物。

林鄭都唔會去呢d地方啦

英美就唔同

冇7婆，佢贏左啦

正 仲要係高雄市

又唔一定既 好多on9仔投完韓都後悔 同埋韓既柒事真係太多

粉砕總統夢的女人

台獨之母 R.I.P.

好撚大個口

呢樣野好撚緊要
作為一個人神憎鬼厭會唔會想早啲去見耶穌

太正，17區議會都要搞一次

陳同佳案搞到咁已經足夠禁入境啦

推

香港獨立，唯一出路

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

黎緊香港17區都提個咁嘅議案得唔得

Agree

但高雄個市長

S

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

抵撚死

多謝台灣

我地區議會都咁做？

我就係要呢啲

高雄市長拉票用？

黃捷

多個第一

連登仔真係好易滿足
一單咁既新聞都可以打撚曬J

佢要訪台係咪真係唔比佢去呀
我就唔撚信

政續不斷放假不斷外遊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人